第三次世界大戰既味道開始調味

但呢一次大戰唔係大國之間博奕，而係民主vs超極權既戰爭

想睇極權政權如何動員藍絲參與戰爭

銀河英雄傳說？

左膠： 你們不要打 要打去協商包容室打

美國係邊一方？？

唔洗
佢地擁有軍隊
你睇下香港泰國緬甸白俄中國
無人生出黎就無良知
但極權好識洗腦 或者控制人

真 依家好似1930年代咁，當年全球大蕭條令各國陷入衰弱，納粹勢力就係趁呢個機會崛起

西方國家俾左膠害死

左方，左膠大國

新冷戰

現代張伯倫仲要做多4年

有錢就得 e.g.黑警

第三次世界大戰，唔係就咁打香港市民喎

應該係
傳統極權 VS 數碼監控極權